新手買單板結他求推薦

想買支單板結他
Budget 2500內